[鋼練]如果愛德華兩兄弟係香港出世會點

為斷自己後路而去燒咗自己屋企
但就即刻俾人捉去坐牢

去搵腎者之石

有邊個地方燒屋唔會比人拉？

兩兄弟日日夜夜飲奶茶

坐牢坐牢。。牢你老母咩
監字有幾撚難打啊
返大陸食蕉啦柒頭

岩岩睇緊,識練金術呢樣已經夠比人捉走啦

Btw 鋼鍊

應該一至五返工做文員仔做跟車，
放假就約埋去拜老母，
有一日一齊返大陸叫雞點知撞返老竇

乜撚野
佢地兩個咁讀得書
係香港教育制度底下
神撚早拔尖讀大學/出國留學做研究生啦

有雲尼仲洗叫雞

細佬賣藝 呀哥行乞

會發達囉 起樓一秒搞掂
仲唔做到首富？

坐牢有咩問題先？

冇講過雲尼會係香港喎

同支那人一齊係街乞食

鍊都未識寫反屋企屌自己老母啦
沖出黎獻世咩

on9就咪撚出po啦

愛德華過目不忘 神童嚟

雲尼神早比有錢佬包左
兩兄弟淨係對住細個D相劣鳩

做政府既走狗

用鍊金術鎮壓本土派示威

申領傷殘津貼

心水清

阿哥做扎鐵

sbt